地鐵上

身穿白色短裙既你寫緊小說
你寫緊咩呀

關你撚事死變態☺️

你咩站上車

大水坑

好撚痴漢

白撞

推到你出現